撐記者集會有冇得諗？

由69以來，記者一直飽受黑警、鄕黑、藍絲身體上語言上各方面嘅攻擊，小弟覺得係時候為佢哋打氣了，另一方面引啲藍絲出嚟都好。
大家點睇？

唔建議，變左擺人上台

記協自己都搞過遊行/集會

記者中立

等佢地搞先join

不了 記者要中立
你咁樣等同放人上枱

樓主諗法唔完美 可改善

有道理

認同